(台測)美國眾神

播唔曬下次播返
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

<角色介紹
原著小說於2001年出版，先後被翻譯成30多種語言，在全球廣為流傳。故事描述一場即將到來的戰爭，對立的雙方是聖經故事和神話傳說中的「古代眾神」和代表新世界的「美國眾神」。

該劇描述在監牢中的男主角─影，等待著有天可以出獄，望向藍天，重回妻子、好友的懷抱。某天，一條消息到來，他可以提前兩天出獄，但卻是因為他的愛妻和好友同時車禍身亡，出獄後的他失去了一切，除了自由。從監獄釋放後，穿越美國大陸的旅行過程中的一系列奇遇。講述了他與生活在美國土地上的各種神祇相遇，由此引發了出許多精彩動人、奇詭絢麗的故事